[集思廣益] 每朝搭巴士見到同一個女仔應該點識佢？

是咁的

我每朝搭果架巴士得幾個班次，而我同個女仔每朝都搭同一班，同一個站上車
有時無位坐要企，我𥄫到佢手機都係睇ig，無乜WhatsApp，手就無戒指，應該未結婚但唔知有無拖拍

呢個情況我應該點識佢好呢？

嘔落佢度

射落佢到

Hi 乜咁啱嘅

毒撚真可怕

有冇諗過人地唔想識你 照照同你一架車已經好慘

307A?

你見D港女成日話IG話俾人望, 覺得自己好靚周街有人望佢
咪就係你呢d case

寫信

有無眼神交流過? 有嘅話都可以搭訕嘅

死毒撚 你好撚恐怖啊

安眠書店

同一個站上車
係巴士站撩佢傾計囉

咁又無諗咁多

有一兩下，就係唔知點搭訕好，佢都係會聽住歌咁

排唒隊，要抽中排佢前後先有可能，但真係唔知講乜好，唔通話架車今日又遲到咁咩

等睇女仔版本

扮跌野要去執
然後同佢講唔該

之後日日接到都say hi

我都有睇好好睇

睇佢ig user name

Hello完就唔知講乜好

要佢去執？好似難d喎人地女仔黎，我跌野點會叫女仔執

Btw我好鍾意聽你

是咁的

我每朝搭果架巴士得幾個班次，而我同個油頭毒撚每朝都搭同一班，同一個站上車
有時無位坐要企，企隔籬佢好臭，我𥄫到佢手機都係睇連登，無乜WhatsApp，肯定佢無拖拍啦

呢個情況我應該點遠離佢好呢？

樓主將自己d打扮po左出黎先

負咗張八達通
拎張$20出嚟”唱錢”

咁你識做啦

講句早晨有幾難

1. 先眼神接觸
2. 係微信搵附近的人睇下會唔會見到佢
重複1~2 兩三日
3.
見到可以係WECHAT SAY個HI
見唔到可以試下問佢借紙巾/唱散紙
4. 再見到可以打聲招呼,話唔該哂呀
5. 見多幾次吹下水再咪佢攞Whatsapp, wechat 囉

我最盡都係諗到咁識

認同其他人講hello. 個人認為真係要講嘅話可能係 "成日都喺度見到你嘅. 你係咪喺 X區 (你嗰區) 返工/返學嫁" 咁囉. 之後follow up都係 做邊行/啱啱grad/邊間u grad (三選一, 如果啱啱grad就三選二). 之後問佢讀/做咩 (睇吓佢有無興趣分享佢做嘅野 +/- 問返你轉頭).

個人認為如果你喺第2度撞到佢嘅話先係黃金機會問人地野. 因為我會覺得 1) 同我住同一度 + 2) 喺巴士沿線落車返工真係 唔出奇

恤衫西褲有gel頭咁啦返工嘛

呢招ok，但每日都負都幾難搞

好，今晚開個微信睇下

以提升好感度嚟講
叫人做野好過你幫佢做野 (前提係D野係舉手之勞)

其實佢早我一個站落，然後我lunch食飯有時都會行去佢果邊食，我都覺得撞到佢食飯都幾好機會搭訕，但so far未撞過

我都明，可能真係試下借紙巾先

第一日八達通負錢搵佢唱（佢冇得唱就等下次負錢

第二日咪扮晒野同佢講琴日唔該晒你，

之後自己諗話題啦

直接行過去，Hello我叫浩然

咁都ok既,試下去馬

打完招呼 自我介紹 佢應你 就問佢聽緊咩歌 如果佢個態度唔係好想理你 就stop 啦

Lm

收集左大家意見，我今個星期睇下有無機會識佢先

唉巴打 我都有類似問題
有時朝早返工都會撞到搭同一部lift 我同佢係住同一棟

第一日唱錢
第二日 hi咁岩既
有幾難